生炒骨加少少韓國年糕一齊炒有冇得諗？

我覺得應該唔錯

冇呃你

加油炸鬼